https://web.archive.org/web/20011112022824/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=151

### [3020] あお	2001.09.17 MON 01:24:14　
	
賛否について＞
･･･カキコされたお二方、その勇気をすごいと思います。私自身、まだ香さんの死というショックから抜け出しておりません。｢なぜ香さんを死なせなければならなかったの？？｣と思うこともよくあります。でもまあ、面白いかどうか、ということについてはENDマークがでるまで答えは待つことにしていますし、純粋に、これからの展開が気になっていることも事実です。CHへの熱が強すぎてしまって、AHを否定するようなことはしたくないです。両方とも大好き！というわけにはいかないけれど、あれはあれ、これはこれ、という風に今は何とか割り切って読めるようになっています。だってパラレルだって思っているんだもの(笑)。まあ、本当に続編なんだ、って北条先生が仰ったとしたら、こんな気持ちでAHを読むことは出来ないでしょうね･･･。

＞ちゃこ様(2988)
いえ、専門ってわけではないです。うちの学科、専攻なんてなくって、みんな好き勝手やってましたから(笑)。友人その1の卒論テーマは教育でしたし、その2のテーマは英語の歴史でした(笑)。私の場合、アメリカとイスラムの関係について書きたかっただけでした。このテーマで書くに当たって、パレスチナ問題が1番良いだろうと思ったので。おかげで中東の歴史とイスラムについてはえらく詳しくなりましたよ･･･。コーランの日本語訳も読まなきゃならなかったし(笑)。だからでしょうか。今現在アメリカが行おうとしている報復行動に怒りを感じるのは。｢他人の振り見て我が振り直せ｣といいたいところですね。

### [3019] 無言のパンダ	2001.09.17 MON 00:58:18　
	
こんばんわ。前回、ＡＨの矛盾についての書き込みでは、えらそうなこと言ってすみませんでした。
決して、喧嘩を売ってるわけではありませんので・・・(^_^;)

sweeper様（３０１３）
手塚明美ちゃんの時のビール瓶。私は空き瓶かなと思ってたけど、もし入っていたら、やっぱり飲めないでしょうね（笑）
だって、コマの外の先生の書き込みに「くさそう～」って書いてあったし、リョウも「くんくん」とにおっていたもんね！

おっさん様（３０１６）
あだ名を付けられるってことは、それだけみんなに（彼に？）
愛されてるってことじゃないかなぁ・・・と思うな～！
私は中学生の思春期真っ只中に、好きだった男の子に「おこぜ」なんてあだ名をつけられて、すごく恥ずかしかったですよ。
でも卒業後、手紙で告白したけど、フラれました（泣）
私の場合、あの年頃特有の思い込みだったみたいで・・・(T_T)

### [3018] おっさん（岐阜県：あ～馬鹿！）	2001.09.17 MON 00:30:17　
	
度々、失礼します。
吟遊詩人様（３００１）、すんません。何とか名前が思い浮かびました。ほんまにすんません＾－＾；。
さっきのことなんですが、自分がいつも仕事の癖でそんなことをいちゃうんです。ほんまにすんません。

### [3017] 冴羽 馨り	2001.09.16 SUN 23:52:48　
	
こんばんは！本日２度目の登場です
前回は生意気言ってすいませんでした

★部隊★
朱雀部隊と青龍部隊の次は白虎部隊と玄武部隊とか出てきちゃうんでしょうか（笑）

★キリ番★　＞さえむら様［３０００］
おめでとうございます！私もキリのイイ数字をゲットしたい･･･

＞ありあり様［３０１０］
お久しぶりです　レスありがとうございます
あまりに久々すぎて書き込みの仕方を忘れるところでした（笑）

★ＡＨ休載★
そうなんですか？あさって？それは今週号のどこに書いてあったのでしょう

### [3016] おっさん（岐阜県：疲れた・・・。）	2001.09.16 SUN 23:30:30　
	
毎度、久々に仕事だったんですが。隣の店の喧嘩が酷くて（仲のいい人なんです）周辺店舗としてはかなり困り始めてる、おっさんです。（仕事先がＳＣのテナントなんで・・・）皆様いつものご挨拶。せ～のおっは～！！
今日はレス中心かな・・・。
葵様（３０１２）、すんません。やっぱ変なこと書いちゃってほんますんません。あ～ばかや～！！
すんません、後で読み仮名教えてくださ～い（３００１）、有難うがぜ～ます。岐阜県民なんっすか。一応私の住家は羽○郡笠○町なんっすよ。（一応有名なのが、亡きジ○ン○鶴田がフィリピンへ行く前に入院してた病院がすぐ近くなんすよ。知ってる人はかなり少ないと思うけど、分かるかな～？）唯一の岐阜県民なんで、もっと盛り上げていこ～ぜ！！
さえむらは～ん（3000）、有難うでやんす。東浦までは１時間３０分かかりました。（高速使って）遠いっす。やっぱり・・・。
無言のパンダちゃ～ん（２９９３）、有難～ん。そんな変なあだ名を付けた変なヤツは、今度３６歳になるオバカな元上司なんすよ。私ばっかり変なあだ名を付けるんで・・・。
ＡＨの矛盾について・・・。
確かに、色んな意見はあると思いますけど、自分が納得するかどうかは絶対ありますよ。どういう方向で納得するかしないかは本人しだいです。私はそこまで意見する筋合いはないかもしれませんが、自分で納得しなければこの質問に対して皆に迷惑をかけるだけです。自分でこの質問は納得のいく質問かどうかよく考えるのがいいきがしますが・・・。こんなこと書いちゃって本当にすみません。
ということで、おっさんは闇の中へ消えてゆく。いないないバババ・・・。

### [3015] ちゃこ	2001.09.16 SUN 23:21:02　
	
こんばんは。今週は「ＡＨがお休み」と思っているせいか、心静か（？）です。
また、長いです。ゴメンナサイ。

「矛盾について」
以前「現実世界に照らし合わせたとき矛盾点が気になって、世界に
入り込めない」と言うようなことを書き込みされていた方がいました。
で、その方へのレスで私は「フィクションの中でどんなにリアリティを
追求しても、現実に当てはめれば、やっぱり嘘っぽくなると思うから
ＡＨの世界の中で不自然じゃなければＯＫと思ってる」と書きました。
今も、その気持ちは変わってません。
話の展開上、矛盾やご都合主義的な部分が出てくるのもしょうがない。
だって、そうしなきゃ話が展開しないこともありますから。
それは、ＡＨに限らず「フィクション」分野には付き物だと思ってます。
まぁ、気にしないのは、単純に私が大雑把な性格だからかもしれません。
（キャラクターの感情は、やたらに深読みしちゃうんですけどね(^^;;)）
以前、どなたか描いてましたが、今はどうしてもＣＨを基準にして
マイナス採点で見てしまう部分て、大なり小なりあると思います。
でもＣＨにしたって、１００％辻褄のあった話ではないと思うのです。
ただ、全巻読み通したときにＣＨ全体の世界が破綻してないから、何より
リョウ＆香が大好きだから、突っ込みも甘口になってるだけのことで。

今週号までの時点で思うことは、ＧＨは、結構可哀相な人だな・・・って。
だって移植されたのが「香の心臓」だったばかりに覚醒、
「リョウに会いたい」という思いにシンクロして組織を飛び出してしまった
ばかりに「李大人暗殺」の濡れ衣を着せられてしまう。
いわば「リョウ＆香の絆の強さ」に巻き込まれてしまったわけです。
リョウは、そんなことを思ってＧＨを哀れむような目で見つめた部分も
あると思うし、香もその事を知ったら責任を感じるのだろうな。と思います。
だから「現時点」で先生に１つ言いたいことがあるとすれば、
ＧＨが追われる事になったきっかけを、リョウ＆香にしてしまったことかな？
「２人の絆の強さ」をそんな風に使って欲しくはなかったなぁ・・・と。

先生が隅から隅までBBSを読んでるか分かりませんが、読んでいれば
自分の制作意図を、思わず説明したくなる時だって、あると思います。
でも、先生はそんなことしないですよね。
漫画家である以上、話をきっちり完結させることで、読者に答えを
出すのだと思います。さえむら様の書き込みで知りましたが（＞3000）
総集編の段階で、マイナーチェンジしてるとのこと。
ということは、単行本でもそうなるでしょう。そんな風に軌道修正しながら
先生も頑張って描いてらっしゃいます。だから、私は「ＥＮＤ」マークが
付くまでは、やっぱり判断は下さずにいようと思うのです。
長くなりましたが、他の方々も既に書いるように、読み方は人それぞれ。
私の考えを押し付けるつもりはありませんので、そこの所はご理解下さい。

### [3014] もっぴー	2001.09.16 SUN 23:15:11　
	
こんばんわ！（＾＾）v　初めての皆様、たくさんいらっしゃってすね。よろしくお願いします！
【先生のモッコリメッセージについて】←[２９６６]書き込み分
無言のパンダ様、ちゃこ様はやっぱり初め私と同じように思われたんですね。BlueCat様もアリガトウございます。気持ちが楽になりました。
良かった。私スゴク気になったんですよ！ちゃこ様の書かれているように、以前掲示板について問題が出たので、それからは凄く神経過敏になってるんです。アリガトウございました。

＞Parrot様　　レスどうも！

今日は時間が無いので、また、明日ログみて、思ったことあれば
書き込みます。それでは、皆様、ごきげんよう（＾＾）/

### [3013] sweeper（Good　evening！）	2001.09.16 SUN 23:15:00　
	
こんばんは。また来ました。
[レスです。]
＞ありあり様。[３０１０]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。今日、私はバイト先の人達とお昼に飲みながらバーベキューをしたのですが、「サ＠トリーの＠＠いちご酒」１本と自分で作った「レッドアイ」紙コップ1杯、あとカクテル少々でダメになってしまいました。無事、帰れましたが。ありあり様のおっしゃる通りりょうはこれくらいの量は軽く飲んじゃうんだろうなーと思いました。

[ノベライズのこと。]
りょうの本心がチラッと出ている話。けっこうありますよね。
私は、「CITY　HUNTERⅡ」の「罠」のりょうが香の救出に失敗したときのセリフ、「香に指1本でも触れたら八つ裂きにしてやる」がそんな気がします。あとは、「明日ある復讐」ですね。それから、「薔薇と拳銃」りょうは香の変装に待ち合わせ場所のプールで会ったときから気づいていたのではと思います。でも、香だとわかっていても、知らないフリをして依頼を受けてくれた・・・。そんな気がしました。

[もっこり研究会]
この間ＣＨを読み返していたら、りょうは連載前半の頃の方が、もっこりしているなと思いました。特に、手塚明美ちゃんの話がよくもっこりしていた気がします。
さて、もっこりネタですが、「偽もっこり」読み返していたら、銀狐の話のほかにもありました。まずは手塚明美ちゃんの話での「ビールびんもっこり」あのビール、どうしたのか気になりました。でも、飲めないと思います。あと、結城礼子さんの話で「もっこり禁止令」が出たときに、もっこりをごまかすために使っていた「ぴょんぴょんカエル」のおもちゃを使ったもっこり。あれだとごまかせないような気もしました。(ハンマーと強力トラップにて撃沈・・・。)

それでは、失礼します。

### [3012] 葵	2001.09.16 SUN 21:40:47　
	
　さてさて明日は月曜日。運のいい方は「バンチ｣をゲットできるのですね。で…、やっぱりＡＨはお休みなのかしらん。さみしいわ～。（泣）

★コーヒーカップについて
＞おっさんさま［２９９１］
　そうなんですか？喫茶店にモーニングの時間帯に行った事がないのでわかりません…｡よっぽどの上得意か、すっごいワガママなひとだけかしら。（じゃぁ「香専用」を置いてくれてるキャッツアイにとって、香はどっちのタイプだろ。…後者かな？！）

＞ちゃこさま［２９９９］
　ノベライズかあぁ…そうでしたね。（すっかり忘れてました☆）そうそう、アノ野上パパと結婚した野上ママって、一度もでませんでしたよね。気になるなぁ…。野上パパのどこが気に入って結婚したんだろ。彼にもいい所があるんだろうけど…。（笑）男児出産までがんばるくらいの仲ですもんねぇ…。（笑）

### [3011] よしき	2001.09.16 SUN 21:15:19　
	
こんばんは、メガネを取り替えたよしきです。
まだ慣れてなくて目がグリグリします。＾＾；

■AHの矛盾
むじゅんくんさんは深く読んでますよね。同じように漫画読みながら突っ込み入れた人も多いと思います。＾＾（私もです…）

今の何の目的もないＧＨはとりあえず僚に会うことだけでそれ以降のことはまだ何の考えもないんだろうな。自分も全然想像がつかないし…。ＧＨの育った環境って想像を絶するものだから（正直、第一話読んだとき香の死と同じくらい衝撃だった。子供が撃たれたシーンとか）言い過ぎかもしれないけど良心とかいうものがまだ整ってない。かろうじて、自分の意志以外で人を殺めるのが嫌だというところ。昔の僚も同じだったんじゃないかな。
生きるために手段を選ばないだったのなら、お金持ってコンビニでも行って、もし自分の足跡がついたら…ってこともあっただろうから、強奪という手段が身を守ることだったのかもしれない。
でも保身のため以上のことはしてないんじゃないかと思います。（そう願う）
ＧＨには生きる目標を持って欲しいです。そのために新宿に居座ることになっても私は許しちゃうと思います。暗黒街化した新宿を救ってもらおうじゃないですか！貸しは返せよＧＨ！（笑）
しかしここまで矛盾があるのなら、先生もそれを分かってないわけじゃない……だといいな…。事細かに説明してたら僚とＧＨが出会うのがもっと先になったと思いますよ。
自分は「早く会え！早く会え！」という心が先走って「ええい！いいや細かいことなんて！」（失言）というのか正直なところだったので、矛盾を感じても軽く流してました。僚の情報にしても彼は彼なりの独自のルートを持ってると思うし、その間に何かがあったのかもしれない。全部作者まかせでなく、読者が色々妄想をしてもいいんじゃないかと。
でも確かにむじゅんくんさんの意見を読むと、これ以上理不尽な矛盾ばかりで話が進んで欲しくないと、できるならここまでにして欲しいと感じました。う～ん。。。連載が終わる頃には「サザ●さんの秘密」みたく、「Angel Heartの秘密」みたいなお約束なツッコミ本がどこかから出てきたりして（笑）

ＧＨ好きな人ないなくて淋しいんですが、（自分は、同情かもしれないけど彼女には感情移入しているところはあるんです）とにかく香が生きて感じた幸せが少しでもＧＨに感じられればと思いつつAngel Heartを読んでいます。彼女には人を生かすことをして欲しいです。
なにやら語ってすんません…。


それと、来週AHお休みなんですか？怒らないから山ちゃんでもいいから教えてくださーい！（笑）でもたまに休み入れるシステムって、本当、漫画家さんを大切にしていますよね。私は賛成です。

### [3010] ありあり	2001.09.16 SUN 21:13:19　
	
こんばんは～。
まずレスから。
【sweeper様】[2963]
レスありがとうです。あの酒豪っぷりは感心するばかりですよね。私も先日飲んだときに「りょうならこんなの軽いんだろうなー」と思いながら撃沈しました（汗）

【冴羽馨り様】[3008]
お久しぶりでございます。こちらもちょっと久しぶり。ありありです。ここは批判意見を書きにくいか？確かにそうかもしれません。少なくとも短絡的に自分が思った批判的意見は表現を変えて和らげるという作業を無意識にやってるかもしれない。たぶん私はやってる。
だから、ここに書き込んでいらっしゃるむじゅんくん様、CHふぁん様、はすごいと思う。でも、いきなり自分もそういう風に書けるかっていったらそうではない。難しいもんです。

【さえむら様】[3000]
あんまり関係ないけど、キリ番ゲットですね♪おめでとうございます♪

さっきの話の続きですが、全てを吐き出して書く勇気っていうのは並み大抵のものではないと思います。今までここに書き込んだ自分のログからして、私にはその勇気はないんだなーとは思います。もちろん矛盾もあるし、凡ミスっぽいのもあるような気もするし、でもその事を全部書こうとは思えないんです。私にできるのは一つ、ここに書かれたものは全部読む。内容をよく咀嚼する。ちょっと言いたくなったらレスをつける。それだけ。こういうのっていくじなしって言うんでしょうかね。
ふー・・・また暴走だ。でもすでに推敲不能（汗）
また来ます。ありありでした。

### [3009] sweeper(レス気味・・・。)	2001.09.16 SUN 17:19:57　
	
こんにちは。
[レスです。]
＞さえむら様。[３０００]
お久しぶりです。それからレス、ありがとうございます。
「もっこり体操」掛け声もいいですね。「今日も元気だ！もっこり体操ー！」でも、あの腰の動きはりょうだから出来るのではと思います。あと、「もっこり虫」唯香ちゃんの話でありましたよね。確か、「もっこり虫、もーこもこ。もっこりの権化じゃもーこもこ。」というような感じの歌だった気がします。

＞ちゃこ様。[２９９９]
ＣＨのサントラについてのレスありがとうございます。
サントラと「こもれ陽・・・」がいっぱいあるなんてうらやましいです。「ＣＨ２」のサントラと「ドラマティックマスター」、「ドラマティックマスターⅡ」はレンタルしました。「CHANCE」確かにツボですね。「撃ち抜けないのは美女のハートだけさ＠＠＠誰かが俺に言った＠＠＠血と硝煙と薔薇の香りが似合うと」私はこれを聴いたとき、血と硝煙はわかるけど薔薇の香りはどうなんだろう？と思ったときがあります。しかも、美女のハートは撃ちぬくけれど、自分のハートは香に撃ち抜かれちゃいましたしね。(笑)そういえば、イラスト。薔薇がありますよね。パーフェクトガイドブックのカバーイラストとか・・・。そういえば、ミックも大きな薔薇の花束、持ってましたね。
ＣＤと「こもれ陽の下で・・・」３巻ゲットできたら、報告しまーす！

＞しゅり様。[２９９０]
はじめまして。sweeperです。アメリカの友人のお母様がピッツバーグに墜落したあの飛行機に乗っていたそうですね。
未だに遺体の確認が出来ていない状態だそうですが、安否が１日でもいいから早くわかるといいですね。

[矛盾のこと。]
ＣＨでもＡＨでも、少しずつですがタイムラグはあると思います。ＡＨでは、りょうと香、冴子と海坊主が出てくるから、どうしてもＣＨと比べてしまうのはしょうがないかなと思います。
だから、タイムラグや矛盾がでてくるのはしかたのないことではないでしょうか。私は、ＡＨをＣＨとは別の話として読んでいますが、まだ腑に落ちない部分はあります。でも、純粋に「Angel　heart」という１つの作品としてこれからの展開を楽しもうと思います。

長々と駄文、失礼しました。
それでは。

### [3008] 冴羽 馨り	2001.09.16 SUN 15:42:22　
	
ぷは～っ、すごい久しぶりです！誰か覚えていてくれたら嬉しいな

久しぶりに顔を出したのにいきなりレスするのもなんだかなぁと思いましたが、気になる事があったのでちょっと失礼して･･･

★過去ログの場所★　＞さちこ様［３００４］
　右上のほうにＬｏｇ　Ｌｉｓｔって書いてありますのでそこをクリックしてみて下さい。

★矛盾や賛否★
　無言のパンダ様［３００７］やＢｌｕｅ　Ｃａｔ様［３００６］もおっしゃっているように、私もむじゅんくん様［２９７９］の書き込みを見た時は衝撃受けました。（悪い意味ではありません）

　確かに、どんな物にも賛否はつき物です。その物がどんなに評価が高くて、どんなに多くの人に絶賛されていてもです。逆にどんなに批評を浴びている物でも絶賛する人は居るでしょう。だって人間それぞれ考え方が違いますからね　でないと人類みな同じ趣味になってしまってコワイでしょう？（笑）

　それにお２人もおっしゃっているように、漫画や映画はフィクションです。つまりストーリーを作ったわけですから、つじつまが合わない部分を作者が自分で気付かないうちに出してしまっても不思議ではないと思います。

　でもむじゅんくん様は別にアラ探しのためにＡＨを読んでらっしゃるわけではないですよね？読んでいると自然とアラが目についてしまうだけなんですよね？

★ＡＨへの本音★
余計な事かもしれませんが、ＡＨが面白くないと思っていても、ココでは「面白い」とカキコしていらっしゃる方、確か過去にいらっしゃいましたよね？過去ログで見ました

　公式ＢＢＳというのは批判意見って書きにくい雰囲気があるじゃないですか
なのに批判意見を書き込んだその方、勇気ありますね
　作品に批判的で「面白くない」と思っている気持ちを押し殺して、つい「面白い」というような事を書き込んでいる方、この中にはもしかしたらまだいらっしゃるのかなぁ、と。
　例えば香の死をいまだに引きずっているのに、今はもう受け入れられたフリしている方とか。
でも別にそれはそれで不思議ではないですよね　そういう方多いと思いますし･･･

　久々に登場な上に言い方きつくて生意気で申し訳ありません･･･

### [3007] 無言のパンダ	2001.09.16 SUN 14:33:02　
	
「矛盾について」
私はＡＨを自宅に持ち帰って、じっくり読んでいないせいか、それほどまでに感じてはいないので、むじゅんくん様「２９７９」の書き込みを読んだときは正直、衝撃を受けました。
別の意味で、すごく深く読んでらっしゃるなぁと思ったし、個人的には、そういう「重箱の隅をつつく」ような読み方もアリかなーと思います。でも、どんなものにも「賛否」はつきものだし、
みーんなが「納得」「大好き」ってことは、ありえないんじゃないかなぁ？第一そんな、アラ探しばかりしながら読んでも面白くないし、そこんとこはもう割り切って読んじゃうか、見切りをつけて読むのをよせばいいことだと思います。
ちょっと乱暴な言い方になってしまったけど、無理やり納得させる力なんて私にはありませんので、お許しください。すみません。

### [3006] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.09.16 SUN 11:52:22　
	
★「矛盾」のこと
　　Ｃ・ＥにしてもＣ・ＨにしてもＦ．ＣＯＭＰＯも、冷静になれば矛盾はいっぱいあると思うんですよ。「前に出した設定忘れてない？」とか「いきあたりばったり」を感じてすごく気になった時代も正直過去にはありましたし。この掲示板でＣ・Ｈの解釈についての質問がいろいろ出てますよね、でもはっきり結論がだせなかったりするのはそのせいだと思うんです。でもわたしは、北条作品の持つ空気感みたいなのが好きだったりするし、今はそういうのは気にしないことにしました。
　　現実との矛盾についても、これはあくまでフィクションなんだし、わたしは「現実ではこうだけど、あの世界ではこうなのね、あの世界の人間はこうなんだ」と思う人なので・・・だいたい現実にはない伝言板が存在した時点ですでにもうわたしたちの住む世界とは違うわけだし、Ｃ・Ｈの世界もＡ・Ｈの世界も「似てるけどどこか別の星の話」的な受け取り方をわたしはしているので。たぶんきっとあの世界の人は精神状態によって回復力が違うんですよ、だから闘いではあんなに傷つくのに高いところから落ちても平気だったりするんでしょう(笑）
　　作品について何の疑問もないわけじゃないけど、これはあくまで娯楽なんだし、いちいち気にしてないで楽しんじゃえばいいじゃん、なんてわたしは思ってます。ただ、あまり盲目的になってしまうのも恐いな・・・とは思っているので、それは忘れずにいようと思ってます。フィクションと現実の区別がつかなくなるのって、やばい気がするし・・・・。

### [3005] おさる	2001.09.16 SUN 11:14:25　
	
こんにちは、おさるでっす。
久しぶりに絵を描きたくなって、スケッチブックを
探してたら昔のビクターのビラが出てきました。
そこには、ベイシティウォーズの記事が載っていました。
北条先生が作詞をされたことが載っていました。
そーいえば、テレフォンサービスってありましたよね？
誰か、覚えてる人いらっしゃいますか？

你好，我是おさる。
我已经有一段时间不想画画了，所以我在找我的sketchbook，发现了一张Victor的旧传单。
上面有一篇关于Bay City Wars的文章。
它提到北条先生写了歌词。
顺便说一句，当时有Telephone service，不是吗？
有谁记得吗？

### [3004] さちこ	2001.09.16 SUN 10:54:40　
	
こんにちは。先日やっとコミックバンチの創刊号から今までのを読みました。ＡＨ総集編を探していたのですが、全然見つからずあきらめました。一気に読んでみたけれど、改めて大泣き。。。
本当に、これからどうなっていくんだろう？どう展開していくんだろう？と気になりました。リョウと香はどうなっていくんだろう？でも、主役はＧＨなんですよね。。。
いろいろ考えて、私が出した答え。。。
ＧＨが死んで、リョウも心臓にダメージを負って、ＧＨに入っていた香の心臓がリョウに移植されれば、二人は永遠に一緒。。。
香とリョウはお互いににずっと守られる。。。「男と女の壮絶な愛の物語」とありましたが、私が考える壮絶な愛って、こんなです。
でも、あくまでも主役はＧＨ。主役は死なないかな。。
男と女というのは、リョウとＧＨでないことを祈っちゃいます。
こういう話はここの掲示板でとっくのとうに終わっているのかもしれなくって、いまさらなにを？と思う方もいるかもしれません。
でも、書かずにはいられませんでした。。。

ところで、この掲示板、過去のログがどんどんなくなってしまいますが、どこかで読めるのでしょうか？それとも、ほんとに消えてしまうのでしょうか？

### [3003] 玉井真矢	2001.09.16 SUN 08:40:46　
	
昨日部屋の整理をしていたらＣＤ－ＲＯＭ版の｢Ｐａｒｒｏｔ」が出てきたので久しぶりにを観ました。主人公の声を高山みなみさんがやっていて僕はこの作品は結構好きです。でもこの作品のＣＤ－ＲＯＭが付いていた雑誌が休刊したため５話以降がＣＤ－ＲＯＭでは観れませんでした。
でもその後「Ｐａｒｒｏｔ」の本が出たり｢神谷明リターンズ｣でも放送されましたがデジタルで観てみたいです。
それにＣＤ－ＲＯＭ版を持っている方はわかると思いますが微妙に本と違うところがあるんですよ。
例えば２話でパラットが物真似するとき本（Ｐ１６）では古館さんやテリー伊藤さんと女の人（名前がわかりません）だけどＣＤ－ＲＯＭ版はケンシロウ、リョウ、キン肉マンと神谷さんの声のオンパレードであの時とても嬉しかったことを覚えています。
５話以降はもうＣＤ－ＲＯＭでは出ないんでしょうか？

### [3002] まぐなむ＿	2001.09.16 SUN 05:21:08　
	
ＸＹＺ―・・・

### [3001] 吟遊詩人（眠れない午前２時）	2001.09.16 SUN 02:29:28　
	
お久しゅうございます。
以前のカキコは遥か彼方、時の流れとともに忘れられているであろう吟遊詩人です。

[２９９１]おっさん様
関市・・・ですか。不肖吟遊詩人が通う高校も関市にあります。
同級生のほとんどはCHを知ってはいるけれどファンと言うほどでもない人ばかり。そういう年代です。
それはさておき同じ岐阜県民としてがんばりましょう。（何をがんばるのだろう・・・）

＜AH考＞
その作品を好きになれるかどうかは登場人物にどれだけ感情移入
できるかどうかだと思います。僕はCHのファンであり、リョウや香には当然思い入れがあります。
ただグラスハートに関しては二人の不幸の上に成り立つ（だからこそ彼女もつらいのでしょうが）主人公というイメージのためか
あまり好きになれません。
とにかく単行本でじっくり読みたいですね。待ち遠しい。

・・・うわっ、もうこんな時間だ。

